同個女仔whatsapp問佢最鍾意咩動物, 佢send張圖過來話係刺蝟

隔一陣佢ig就有新post話如果有男仔送刺蝟畀佢會好感動, 仲要up exactly同一張相
即係點?

徵軍備

佢係一個好單純無機心嘅女仔

一早中左伏啦ching

台灣有個咸濕笑話關於刺蝟

圖呢

追女還追女 咪害鳩d動物

暗示緊佢鐘意比野吉 你仲等咩

入伍

約佢去金魚街

屌你老味
死毒撚
垃圾
精神分震
入青山啦
仆街
屌